啲蚊真係臭雞嚟

啲蚊乸同人仆完野之後大肚
就揾我啲血嚟埋單 攞嚟養大啲仆街蚊
對食物鏈毫無價值嘅撚樣我絕不放過
我屌你老母好撚痕啊！！！

你唔好咁癡線啦

抵撚死

祝你日日比蚊咬到訓唔到